［行動post］11.1 商場和你唱

點解覽巴集會前一日無任何聲氣，而且好耐無見過商場大合唱，不如我地黎場商場合你唱3.0，為攬炒團隊搞全球對抗極權集會造勢，仲有管樂團穿梭沙田/又一城/旺角商場快閃演奏。

歌目：
#虛作無聲
#願榮光歸香港
#不屈進行曲

樂團快閃時間
#沙田新城市 8:00 pm
#九龍塘又一城 9:00 pm
#旺角新世紀 9:40 pm

光復香港 時代革命

1/10

112 維園見

新城市又COMEBACK啦

112維園見

支持支持

112 快閃見

係112 維園見

112

想join做樂手

push

推

推
少人都可以成事

留名

11.2 維園見

推喔

招 11.1商場快閃 樂手

11.1 商場快閃管樂團
已經 fullband 但想多d 手足黎做文宣 make the noise
歡迎各位音樂手足 入link 填form 夾快閃

點解唔加多個港島既商場既?

推1

無人嘅沙田！！！！！！
咁撚少人，人呀！！！！！！！！！

人呢

去晒邊度

沙田要人！！！

搞手去左邊？

有冇搞手應一應

巴打 可以點搵你！想知你平安！

手足挽咩樂器